第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

上一個po:
第一屆「和你影」攝影比賽

第一屆「和你影」攝影比賽黎喇！
詳情如下:

日期: 12月21及22日
地點: 各區連鎖藍店(如美心、吉野家等)
比賽內容: 於以上日期及地點拍下藍絲開心消費或進食之容貌，pm我，即有機會角逐獎項，獎項內容歡迎大家於以下留言提議！

例子如:
我最喜愛男/女藍絲、我最喜歡藍絲組合、藍店代言人獎、最滋味藍絲大獎等等。

歡迎大家發揮創意，為是次比賽增添色彩，留言講低一個你最想投選嘅一個獎項名銜！

注意事項
1) 是次比賽將會於「和你shop」同時進行，希望大家踴躍參與。
2) 香港雖然冇肖像權，但大家影相時都要小心(唔好開聲或者太明目張膽)，當然我支持大家問准當事人先影(最好唔好俾人發現，發現即閃，記住保持距離)
3) 是次比賽獎項目的為經濟攬炒，希望大家略盡綿力，多多宣傳，俾藍絲知道當日光顧藍店有機會被起底。文宣可附上藍店list以作警示
4) 請大家小心攝影對象，選擇已消費人士為目標，勿team kill，令自己人受害。手足亦盡量避免逗留藍店，以免誤會發生
5) 大家要保管好自己財物，如手機和相機等，安全至上。

警告: 是次比賽由上一個po公佈到當日有至少四到五天，如果有手足們依舊要於當天(根本係任何一日都唔應該)光顧藍店，恕我未能接受，亦枉論已離去及已被捕手足。因此當天光顧藍店一律視作拍攝對象。

雖然個活動唔係咩好有幫助嘅活動，但係希望為和你shop帶黎一點新意，喺製造少少笑料之餘，吸引多啲人一齊經濟攬炒。搞唔搞睇你地，可以嘅幫我share一下。

最後，希望大家過節放假亦盡量抽時間出黎參與活動，減少消費，我地下年再慶祝聖誕 詳情會再於比賽當天公布

同埋follow埋ig: blueribbon_life
fb:
俾一啲冇上連登嘅人投稿

文宣credit to 梁競徽勁fight哥

新po黎個十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

easy

push

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

推

我整張貼堂先
影相一定要比佢知道你影緊佢先有心理壓力

PUSH

可唔可以增加個我最愛黃絲組合獎

集齊人之後 手足可以入藍店叫口號唱聖誕歌/榮光同自拍 睇下邊區嘅手足最勁 當然要醒目啲 包實自己 或者搵野遮樣
一間商場入面一定唔少藍店 輪住入去咁玩 諗下都興奮 啲藍店頂唔順 自然會落閘
一裝修就會有曱甴出現 唔想小朋友/無辜路人俾曱甴搞

但我唔想要相

仲有 大家最好用啲舊電話參賽 啲藍絲咁暴力 大大力掉爛iphone就唔好 傘呢啲道具唔洗講啦下

當我無講過

乖

個樣好撚好笑

呢個有用

藍絲啲樣係衰衰格格㗎啦

好波

加多張

手足要帶口罩去落美心東海堂清餅卡

支持

可以係連儂牆表揚救港英雄？

香港金總終於接受網上會員申請啦

自己用自己方法啦

做之前要考慮應唔應該咁做 會唔會令藍絲轉陣定會繼續惡化 佢地都只係政見唔同 係未有實質證據之前 我地應唔應該影佢地放上連登 如果諗清楚都要做 祝你哋好運

吉野家唔好teamkill齋坐手足

好有新鮮感

所以話真消費先好影

點樣為之繼續惡化？

一齊慶祝白色恐怖聖誕

激發民眾鬥民眾
因為呢個活動首要目標唔係政府或黑警

推呀

其實只係想喺聖誕盡量打擊經濟
好明顯大家近假期都放鬆咗

影人大頭我唔認為係打擊經濟嘅手段 一來比人影到d人唔會唔消費
轉係大型藍店面前文宣藍店既惡行會唔會好小小

可以坐少2日

如果影佢都冇阻嚇嘅時候，講佢幾句惡行又會？

夠宣傳最重要

冇人文宣都仲可以當佢唔知道 但知道左都繼續幫襯
就等於係額頭貼左幫兇兩個字 港豬最鍾意企喺道德高地
見鋪頭形象咁差 想幫襯都會諗一諗
代入番比人影果個 佢只會覺得唔知頭唔知路俾人影相放上網 根本唔會諗到你係想打擊經濟

軟嘅方法用咗咁耐
佢地一係就不問世事，一係就冇良心
但兩樣都係幫緊個政權
如果佢唔知點解俾人放上網
我希望佢開始去諗點解

點解會有人負皮

點解唔影埋搭黨鐵的人？
黨鐵都好罪大惡極

呢個tk太多喇

又驚分化

即係自己用就唔好搞啦
自己唔用就搞下先

你要接受全部人去哂搭其他交通係唔可行
現實少少好冇
咁樣包拗頸有咩用

利申，冇搭

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

想影低幫襯藍店ge人個滿足表情，幫佢地係呢個時勢宣傳下，又有咩唔滿意，唔會咁都犯法掛？

幫襯藍店就係藍C係咩邏輯？
藍C都會幫襯黃店唔通佢地立即變黃？
（事實係藍C不嬲都唔理藍店定黃店）

我好想睇

pish

等人分析利弊

的確每個活動都有好有唔好
我都希望有人提出不足之處

真手足唔驚俾人影？
俾人影完先俾自己友四圍傳批鬥一番
澄清完再俾藍屍攞嚟恥笑
你唔驚唔代表200萬人都唔驚
淺黃有啲嘢做唔到自然有佢難處
心理關口又好家庭關係又好
一旦將佢地推咗去另一邊多一個敵人
有咩好處？

多謝樓主搞死場運動
你做緊既野同中共批鬥冇分別

我出po有話驚tk所以真消費先影
同360行緊就影唔同
同埋我都考慮過有人未分到藍店
我都將全部藍店收窄至連鎖
當然宣傳唔足都會有人唔知而tk
所以要宣傳
所有野都有考慮過先出po
可能都不足
所以大家可以討論
視乎最後意向我會再諗搞唔搞

我只想話去食藍店可以係手足
搞活動嘅都係手足

巴士小巴夠做啦
做咩要搭地鐵

有時真係唔知講咩好

朗屏撕紙狗

呢啲更加唔可以放過啦